不同意移除波台嘅手足請舉手

沒有！沒有！沒有！通過！

麻煩連仔快手做嘢

支持嘅請舉手
反對嘅請舉手

正皮=讚成
負皮=不反對

和议，请废

樓豬底褲好黃

愉雞樂出黎啦吓票

renee個衰妹著到咁

屌你老母樓豬死熱狗